新華社北京 港澳辦：戴耀廷等港獨分子 不准聯合 不准找外援 不准越我等底線

新華社北京3月31日電 國務院港澳事務辦公室發言人31日針對戴耀廷等個別“港獨”分子在台灣鼓吹“港獨”言論事發表談話，表示堅決支持香港特別行政區政府依法規管“港獨”分子與外部分裂勢力的勾連活動。

該發言人表示，我們注意到香港大學法律系副教授戴耀廷最近到台灣參加“台獨”組織舉辦的有關會議並公然鼓吹“港獨”等言論的動向，並註意到香港特別行政區政府對此予以強烈譴責的有關表態。我們認為，香港極少數人勾結外部分裂勢力，公然宣揚所謂香港“獨立建國”等言論，充分暴露了其分裂國家的企圖，嚴重違反國家憲法、香港基本法和香港現行有關法律，是對“一國兩制”底線的挑戰，對此類活動絕不能置若罔聞、縱容姑息。我們堅決主張並支持香港特別行政區政府依法規管“港獨”分子與外部分裂勢力的勾連活動，以切實維護國家主權和安全，維護香港的長期繁榮穩定和香港社會的根本利益。

驚到瀨屎咁

跟住點?又話犯法又講唔出邊條

佔領中環正式啟動

[img]

原來台灣等於外部？
咁口交部之前又講台灣係“不可分割既一部份”既？

人地係台灣UP乜都得架啦
言論自由黎架屌你老母共產黨
又搞白色恐怖 而家係威脅緊港台
最後就係想人思想上自我審查

唔聽話=港獨

官方咁大反應，反證戴今次做得啱，方向正確

跟住戴生俾泛民屌佢激嬲中共

泛民妒忌人出位過自己
理論多又話人書生，激進又話唔理性，自己就十年如一日

垃圾支那打好你同美國個貿易戰先出聲喇 廢柴

十足黑哨吹雞咁

其實係佢喺台灣講，香港法律都唔會管到

法律管唔到, 就搵人日日搞你, 愛字頭就係咁用, 總之要你無地自容

仲有可以叫港大搞佢，等佢工都無埋
而家香港已經俾中共搞到言論自由都無得七七八八，邊個講d共狗唔岩聽既野佢就諗方法搞死你，文革係香港已經開始
我諗97前香港人唔會諗到香港會有一日連講野自由都無

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

不准叫雞 不准打機場 不准射精
要自谷身亡

要統一台灣
唔行聯邦或女邦聯制根本就唔洗諗

小學雞

成日話依法處理港獨，依緊邊條法？

一起身，睇tvb , 好似癲狗咁咬

光頭佬淆撚到

新華社嬲嬲啦，

嬲到連自己講咩都唔知

港府近呢幾年痴咗線
連最根本嘅法律理念都未搞清楚
話言論違反中國憲法，基本法，香港法律

第一，憲法就唔係管個人，係管政府，公營機構，同公職人員。戴妖三樣都唔係，佢法律上根本無可能違憲

第二，中國憲法跟據基本法不適用於香港，所以又係晒氣

第三，香港法律無規定不可以發表港獨言論，即使發表係完全合法

第四，戴妖喺台灣講，香港都無司法管轄權

我們認為，香港極少數人勾結外部分裂勢力，公然宣揚所謂香港“獨立建國”等言論，充分暴露了其分裂國家的企圖，[black]嚴重違反國家憲法[/black]、香港基本法和香港現行有關法律，是對“一國兩制”底線的挑戰，對此類活動絕不能置若罔聞、縱容姑息。

又話一國兩制
不如宣佈國家憲法在港實施

啱呀依家得你老細驚到係咁嘈 五毛狗

呢個係常識

憲法同刑法你都未分都清喎

等稱帝後
要夾死台灣
所以戴妖咪再再再次出手幫助中共囉
又一次助攻

文盲統治精英, 包容下啦

第二，三(23條)，四
而家咪有條友出黎一炮過幫助中共提出囉
大陸開會後
指示明確
夾哂時間
你真心當戴教授無心亂講架

戴生又會忽然台灣講獨喎

準備坐洗頭艇啦呢條傻鳩

槍打出頭鳥

殺雞敬猴

一定仆街啦佢

係d政治talk度講下野都叫助攻台灣 傻的嗎?

只睇到表面果浸
思維前設對方一定係好人係真心？
咩係政治手段
到底係咩
有冇多諗一層
睇表面？
大陸開完會之後
聲明變化係？
班共狗反應係？
美國即時回應台灣部分係？
諗多一諗都好難咩

以為大陸政治手段可以傻得過班睇表面既香港人

中國憲法=中國共產黨鍾意點就點，打你靶都得呀，吹咩
所以中國點解係世界笑話，冇公司policy base on 中國法律慣例就係咁解，商人只會信得過英美法系，中國收鳩皮啦

所以日日咀炮, 真係犯左法, 黑警一早上左門拉人

又係你

你係咪覺得冇人講 中共就唔會搞鳩你先?

就算呢個人唔係戴耀延 都可以係其他人 普通市民 唔通全部都係鬼?

只係你本身個人唔認同港獨姐

係咪要做到湯渣華咁先會令人唔信佢呢
當然唔會全部係鬼
有港獨
當然有講獨喇

咁唔鍾意 吊銷佢中國籍囉

共匪當年點靠做謠起家
利用既咪普通市民

講都唔得
戇撚鳩架
呢鋪我撐戴妖丫

好少見到呢張原版

一直係流於講獨
唉

垃圾國家，快d叫講大炒戴妖啦，達你老母法